［學術］其實今時今日 狗公 嘅定義係點？

第一次喺連登問

毒撚眼中，同女人講兩句嘢就係狗公架啦

根據連登
同女性有任何層面上既接觸都係狗公

咁你又知唔知點解冇人喺連登問呀?

咁狗公定義係點
有個故 個主角襯人冷戰去溝人條女，條仔想追返條女，個主角話條仔係狗公
最好笑班唔知白痴仔定毒L大把人覺得正

唔同人有唔同定義
不過連登係同女人講多兩句都係狗公

周圍flirt
明知個女仔有仔仲搞人
自己有女都做以上兩樣

其他我當係正常社交

留tg 嗰d

比較接近

留tg嘅原因？

睇緊個戇疑故 話班傻鳩唔識解狗公 點知被佢地屈係狗公

點解可以戇鳩到咁

去成人台睇睇個班留tg既人
全部都係狗公

除左我之外全部都係狗公囉

連登仔標準: 唔係毒撚就係狗公

班傻鳩真係以為留tg就有得扑

係讀U前，我對狗公嘅理解係同時對多位女性發出求愛的信號

讀U後發覺，只要你生得樣衰，你一同女人講野，你就會比班自以為好靚嘅死八婆屈你係狗公

係 唔知幾時變到咁